想搵iphone x轉台plan csl仲有一個月完約

想搵iphone x轉台plan csl仲有一個月完約
流量有6gb以上就ok
請出招